見工時傾埋價錢係咪好大機會請？

未必 話唔定下一個見工者更啱心水人工要求更低

No la

其實開低d係咪大機會d請？

純粹係唔想canadiate 太失望

證明無信心

話唔收錢咪請你囉

入職時獅子開大口先容易嗌價 最多俾佢壓價
入職後想嗌都嗌唔起價
因為有升幅制度 好難大幅調整

反而你會想開低d

咁如果講埋返工日期 福利...
但都係講下星期再通知offer 呢？

度度都係咁講
有時講左呢D 佢都可以未必請

咁又係 可能有下一個更有經驗 要求更低 更適合candidate